[未訓] 學術 - 點解溝唔到女？

因為根本你試都無試過去追呀

.. 唉

你啱

仲有樣啊

所以咪試都無試
唔試》無女》唔試》無女....
惡性循環